Poolele jänud asjus tulli ette Jürri Pertel, Johanni p. 14. a. wanna ja tunnistab, et essimenne paew olnud walge wars Elias Naritsa kaeras, Peter Tõrruwerre wars ja teine paew 2. punnast warsa üks Juhhan Tõrruwerre ja teine Karel Tõrruwerre. Temma lähnud sinna weema , agga tagga aanud Alexander Tanni naad ärra.
Kaebaja on kohtu ette tulnud, kaebatud puuduwad ja tunnistaja 
J. Pringweld [allkiri], pea
J. Kokka [allkiri] kohtumees
Karel Kaddak [allkiri]  -"-
